澳門邊度有酒店G？

一條佬住金沙城果邊(氹仔)
會唔會太偏僻冇乜酒店G?

求巴打教路

開v7附近的人大撚把啦

真係work? 唔怕俾人水？

搵魚香型

咩黎

貨不對板

賭場行一轉
有d囡囡坐係老虎機
但又唔係玩緊
好專心咁周圍望
個d 就係G

是但一間開就有啦 賭場果D一定有

係新濠門口出面大馬路大把啦 仲會主動走過黎問你需唔需要

多到比人強姦咁